睇到今日黑警濫權濫暴亂打市民亂拉人,做整合,加大宣傳罷工

近期黑警濫權濫暴已經唔只係遊行示威
已經去到各區各地
唔舉旗出催淚彈,亂打亂拉普通市民
黑警已經去到一個無法律可以制止既地步

應該要整一個整合版,有齊晒所有黑警濫權濫暴亂打市民
加大宣傳8月5罷工
肯定會更多市民響應

而且香港人真係需要開一個記者會
係各區代表咁樣
表明香港黑警已經全面失控

今日要整合真係有排整
由警車有人換黑衫開始

今日真係好多

但就係因為咁
肯定好多人嬲
會罷工

睇黃大仙咁多人出就知

MK拉左幾個街坊

煲大黃大仙冇gear都要食催淚彈
仲要比人係樓上掟炮仗

要整晒黑警濫權濫暴既影片出黎
開記者會
以香港市民既身份要求解散警隊

文宣做野，「街坊」一詞超有用